冬天 ─ 儲電式電熱水爐用家既悲歌

有無人可以借個bathroom俾我

你貼多幾張腳應該有
住咩類型既樓？

儲電式電熱水爐+一級能源標籤
五分鐘就無熱水 冬天最討厭就係沖涼洗頭

以前我女人洗頭同沖涼要分2次

因為咁訓練到五分鐘一定會沖完涼
同人去Camp佢地問你做咩沖得咁快

你女人 = 我老母
daddy

儲水式熱水爐用家揮手

前晚男朋友生日
諗住比佢唔戴套中出開心下
點知第二日佢就講分手
話我得D cup滿足唔到佢

想沖耐d都冇

日日沖半個鐘

沖撚到你爛西

冬天沖涼真係一種享受，果種冰火既感覺

利申：煤氣爐用家